總之北京,新彊, 西藏,澳門做過既, 我地都唔應該做

北京-同學生與示威者割席
新彊-無差別攻擊
西藏-自焚自殺感化中共
澳門-做乖乖仔/女任由中共強姦

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

Pish